有依個病症既人通常唔會成功

選擇困難症
A餐B餐都揀成世 小小事都要諗勁耐 搞到所有野delay哂 仲有將自己問題合理化